Longcat過咗身:(

Longcat (2002?-2020)
Rest in peace

一代網絡嘅memes象徵...
rip

Press F to pay respects

呢排都聽過doge病咗，我諗啲memes動物都開始越嚟越老

慘

F